{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044840",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울 아폴로 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時から可能で、チェックアウト時間は午前10時までです。 ご予約のお知らせでチェックインとチェックアウト時間の案内をご確認いただけます。 当日予約の場合は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは午後10時まで可能です。 もし10時以降に到着したら、セルフチェックインをご利用いただけます。 宿泊料金は入室人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどの場合には入室人数を直接確認してください。 ドミトリー客室は多人室で、他人と一緒に利用する形です。 お支払いの際には1人1つのベッドを予約します。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 もし未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルと払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により頻繁に変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室のご案内は予約特典の他にも英語と韓国語で可能です。 駐車は不可能で、向かい側に有料駐車場をご利用いただけます。 送迎サービスは提供しておりませんが、お荷物のお預かりは可能です。 Wi-Fi利用と簡単な調理が可能なキッチンが完備されており、洗濯施設と個別バスルームもあります。 周辺の名所としては、文来洞、コストコ、永登浦新世界/タイムズスクエアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルは不可能ですが、チェックインは午後10時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "10時以降に到着した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "10時以降に到着した場合は、セルフチェックインをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ドミトリー客室はどういう形ですか？",
            "answer": "ドミトリー客室は多人室で、他人と一緒に利用する形です。お支払いの際には1人1つのベッドを予約します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。男女同室の場合、入室を拒否される可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により頻繁に変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は不可能ですが、向かい側に有料駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりませんが、お荷物のお預かりは可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "Wi-Fi利用と簡単な調理が可能なキッチンが完備されており、洗濯施設と個別バスルームもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には文来洞、コストコ、永登浦新世界/タイムズスクエアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 485
    }
}